我有個新發明足以顛倒整個世界的戰爭模式

唔知大家有無聽過釹磁鐵？
簡單啲講釹磁鐵是現今磁性最強的永久磁鐵，

呢種磁鐵是由日本發明家佐川真人於1982首次發現，
在下圖，佐川真人就示範釹磁鐵磁力的強勁，
重量1公克的釹磁鐵可以舉起1900公克重水瓶。

因為釹磁鐵擁有極強的磁力，
所以廣泛應用係電子產品，例如手機、耳機等等，
甚至係美國最先進的醫院已經引入釹磁石儀器做外科手術。

圖中醫生們正在為在戰場上被手榴彈碎片插入身體的傷者施展手術，
利用釹磁石儀器用超強磁力將殘留在身體碎片更安全拿出來。

而係上個月美國最新發明咗一種微型釹磁鐵，
令釹磁鐵可以更加廣泛應用係不同的領域，

我嘅諗法係咁的，
地球上大部份武器，包括熱、冷武器主要成份都係由金屬製造而成，
如果我哋發明一種盾牌利用微型釹磁鐵做塗層，
每當有人用槍械射你，只要你打開個釹磁鐵盾牌，
任何子彈都會飛向塊盾牌，而唔會有人中彈傷亡，
人類將會回復原始人用石頭木棒扑人的時代。

「動畫將現實融入故事，而我將虛幻變為實物。」
「如果諾貝爾話能夠操控火藥者，就等於操縱未來；我就話能夠操控磁力者，就等於返回過去。」
我有預感五十年後，呢兩句名言和我個大名將會出現係各國的教科書裡面。

1. 金屬=/=有磁性
2. let distance be d, magnetic force f1 = f0/d^2

結論：唔work

原來你就係萬磁王

銅吸唔到

睇標題仲以為係gif仔

圖中醫生們正在為在戰場上被手榴彈碎片插入身體的傷者施展手術

ironman嚟個喎

刀片式導彈點檔？
雜種條命靠你啦

用最先進既技術講最on9既野

子彈可以係鉛彈，fail

搞錯正負極點算？

gif魔

核彈、毒氣、細菌，此post 已完

咩年代二戰開始，人類已經玩緊生化戰、情報戰、核戰，但我會代美國警察多謝樓主提供減少平民槍權牽制嘅新方法

雖然唔work但係覺得樓主咁都諗到幾fun